# О проекте#

SUserView (далее SUV) показывает пользователей онлайн в реальном времени на Яндекс.Картах.

### Информация ###

* Версия: 1.01

###Установка ###

Возможен деплой как самостоятельное приложение, так и под Apache или nginx.
Для загрузки исполняемого файла пройдите в раздел [загрузок](https://bitbucket.org/thegprogteam/suv/downloads)

Примерные конфигурации вы можете найти в [вики](https://bitbucket.org/thegprogteam/suv/wiki/%D0%9A%D0%BE%D0%BD%D1%84%D0%B8%D0%B3%D1%83%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B8%20%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B0%20%D0%B4%D0%BB%D1%8F%20%D0%B4%D0%B5%D0%BF%D0%BB%D0%BE%D1%8F)

### Об авторе ###

Для связи с разработчиком пишите на email artem@konstantinov.xyz